黎m真係好撚慘

個人會好攰好熱仲腰酸背痛
會不斷咁屙
又痛 痛到面青口唇白
痛到郁唔到
唔單止m痛
對波都會漲然後又係好痛
郁動大d又驚佢漏
瞓瞓下又驚佢漏
呢樣唔食得個樣唔飲得
尤其夏天黎先慘
大熱天時仲要up住條m巾

下世真係唔想做女人

好痛啊

對波會漲都屌？ 你平時冇，難得有都唔珍惜下

好痛咖
唔稀罕

男人黎m係幾惨既

我免費幫你停十個月 pm我

paracetamol救全家

係好撚慘

一世可以不？

食完藥下個月會更加痛
唔想依賴藥

食避孕藥一年黎一次M

無得黎你仲慘

你長期食

做男人咪唔洗黎

又漏m啦

小妹明白
有冇用過月經尿片

未試過
但因為漏m問題太嚴重
黎m瞓個陣會墊塊防水墊係床

生命之外還有生命

沒聽過你

不知道你

聽人講黎m d女人會大力揸自己對波，會冇咁痛?

利申:巴

輕輕掂到個波就已經好痛
會大力揸落去個d一定係m黎
會好痛
Between 我有睇個個post

點解要黎m啊

真係教都訓唔到，痴根

不斷醒囉會
仲有成要去廁所

還有夢能緊緊抱著你

對波漲先慘 大得少少 但就好痛

其實女友黎M男友都好辛苦 有時真係好想扯火都會忍住無開佢波 都知道佢好辛苦 結果發現自己EQ好似變好咗

心理壓力好大 好驚會污糟

同好喎

幫你渣下對奶

想試用月經杯

試吓用棉條

認真左

黎又痛 到身體問題唔黎仲擔心
omg

9蚊塊呀 我都有用 訓覺果陣

hi到就痛好辛苦

黎m有個體貼既男朋友成件事好左好多
祝你以後唔洗練EQ

仲有成日想屙尿同屙屎
同埋換m巾

中意林依晨
個陣好中意命運

唔洗啦我有手

未用過，不過唔想塞野入去

我都想試但我係處
棉棒都唔敢試
好驚痛

我都係 套劇不得了

可以狂中岀

驚痛呢

都係
想生bb又唔想黎m
矛盾既人類

邊度買
會唔會好唔舒服

硬係覺得會好痛

我睇左幾次
四爺～～

衝紅燈

谷m先辛苦 個胸可以痛足幾日 真係做咩都無mood

都係既 谷m都會m痛同波痛但無黎緊咁痛

我都係 但睇第二次開始 就鍾意陳曉東多啲

喊得最勁係因為佢
搵仙華個陣
遮太陽
自殘個陣
但佢個樣好假

我係佢自己騎馬走
同埋臨死時叫人唔好望果時
喊到抽筋

轉身叫朝臣背住佢
然後喊個度都喊死人

幾時完M ?

我估仲有3日

好舒服 kotix衛生褲 惠康有得買 一包有4塊

著左就好安心

好擔心你講得岩

我幫你嚟緊十個月解決呢個問題呀
利申巴

保重

等我搵日去試下

做女人真係慘

十個月太少啦

多謝關心

係會好痛

其實關唔關體質事
看前幾年都唔會痛 流量少
食咩飲咩都冇理
但呢兩個月痛到要食藥

聽人講係關
但我又唔覺關
一食左藥就會好依賴
我堅持緊唔食

Me前天m到

第一日黎m會喺office係咁恰眼訓

會腰酸背痛到請假

今日先痛到醒 企都企唔直

試下係唔黎m既日子keep住每日食白鳳丸
下次黎m就會好好多

痛咪食藥即刻冇咁痛
我本身死都唔肯食 驚副作用乜乜物物 其實咪棧搞到自己辛苦 衰過唔食
食左一了百了 從未試過聽過有咩食完下次痛
我自己次次黎m痛撚到嘔 要早退又冇覺好訓 食完真係好好多 不過唔知你有冇試過

有人照顧冇咁痛，好似係

有冇人會腳酸，我通常第一日黎都會

黎m既日子
每一天都是折磨

試過食左幾日
堅持唔到

但食完藥之後個個月痛好多喎

無呢個人既存在

我腰酸

黎緊今個月既第兩次m
辛苦到仆街 個人好虛 好易暈
今個月病左好耐食左好多中西藥 唔知關唔關事

希望真絲解答
女朋友同你講泥M好痛好辛苦可以點答

一個月黎2次
宜家先8號

呢幾晚狂醒 係咁換睡姿 怕漏出黎

真係好難答
不過女人同你講m痛都係想你氹下姐
氹下佢就得

我已經係淘寶買左防漏既墊
墊住可以安心訓

岩，好想切左個子宮
反正我都唔會生仔

有得簡幫你頂左佢又點話,飲熱水又必死回答
仲要每個月要答一次

Sorry 應該講28日內第二次
不過都係25號第一次 前日第二次
可能荷爾蒙失調 完左去睇醫生

考緊試先嚟m....肯定個天都唔鍾意我

抵撚死正臭西

點解咁肯定唔會生

叉開話題囉
祝好運啦巴打

咁誇張
我呢2個月都準時
但黎得2日就完咁
雖然幾開心
但都幾擔心

無事既
紅色旺啊
考試加油啦